又到考listening日子...有冇手足會做野

元朗咁多鄉黑BAND3

小皮球

【本報訊】考試及評核局昨日報警，要求警方調查有網友自爆在上周六干擾元朗會考試場內考生接收電台廣播英語聆聽試一事，電訊管理局也正跟進事件。考評局表示，到昨日共接獲17名來自元朗考場考生懷疑被干擾的投訴。但事件主角──網友「小皮球」昨日隨即反口，聲言只是開玩笑，並無真正進行干擾。

干擾者自稱「吹水」
會考英語聆聽試在上周六上午進行，網友「小皮球」當日下午在高登討論區上留言，指自己已在元朗區放置發射器，干擾考試。
一名自稱「小皮球」的男子昨主動致電本報，首先聲稱自己只是「玩」和「吹水」，該題目只是抄自其他網站，當日他其實沒有干擾考試。言談間，他要求記者不要再報道，又多次問記者這樣「吹水」是否犯法，也提及過往曾發生多宗網上留言惹官非事件。
然而，他後來又反口指自己只是「小皮球」朋友，並非事主本人。當記者再致電他時，他說「小皮球」沒有興趣回應。
「小皮球」昨在網上留言，不斷強調自己只是「吹水」，但不少網友指他「知衰」，有人揶揄說相信他的解釋，「不過你都係留番同法官講啦。」更有網友留言披露他姓高。

接獲17名考生投訴
考評局發言人昨表示已就事件報警求助，至昨共接獲17名元朗考生報稱當日考試時，收音機接收受到干擾。電訊管理局指已跟進該個案，並提醒市民違例干擾電波屬刑事罪，最高可被判罰款10萬元及入獄5年。
另外，一名姓楊會考生投訴，上周六在北角閩僑中學應考英語聆聽試時，收音機除聽到試題外，也收到其他電台廣播，考試受到嚴重影響。考評局發言人表示，總共收到兩宗來自該考場的設訴，會作出跟進。

考DSE已經係死罪

唔知個仆街政府會唔會改左香城中學個名

更有網友留言披露他姓高

樓G小皮球

下星期三準備

搵唔搵得番當年個post

原PO好似比ADMIN刪左

嘩屌 咁就4736日

全攻型